[推到完場]2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮（7）

晚上6點 叱咤903全程聲音直播
晚上8點 、、Hong Kong Toolbar 及商台節目重溫手機應用程式同步視像直播
晚上8點30分 ViuTV 99台 電視轉播 （有Delay 有廣告）

YouTube 直播 （強烈建議）

2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮得獎名單

叱咤樂壇我最喜愛的組合
叱咤樂壇我最喜愛的男歌手
叱咤樂壇我最喜愛的女歌手
叱咤樂壇我最喜愛的歌曲大獎

專業推介叱咤十大 第十位 沉默的士高 - 王菀之
專業推介叱咤十大 第九位 認真如初 - 陳柏宇
專業推介叱咤十大 第八位 老少平安 - 周柏豪
專業推介叱咤十大 第七位 無期 - 江海迦 (AGA)
專業推介叱咤十大 第六位 錢七 - 周國賢
專業推介叱咤十大 第五位 天才兒童1985 - 張敬軒
專業推介叱咤十大 第四位 可一可再 - 陳奕迅
專業推介叱咤十大 第三位 未來見 - RubberBand
專業推介叱咤十大 第二位 一個女人和浴室 - 謝安琪
叱咤樂壇至尊歌曲大獎

叱咤樂壇至尊唱片大獎

叱咤樂壇唱作人銅獎 陳蕾
叱咤樂壇唱作人銀獎 江海迦 (AGA)
叱咤樂壇唱作人金獎 林奕匡

叱咤樂壇生力軍銅獎 黃妍
叱咤樂壇生力軍銀獎 曾樂彤
叱咤樂壇生力軍金獎 洪嘉豪

叱咤樂壇填詞人大獎 陳詠謙
叱咤樂壇作曲人大獎 Cousin Fung
叱咤樂壇編曲人大獎 王雙駿
叱咤樂壇監製大獎 舒文

叱咤樂壇組合銅獎
叱咤樂壇組合銀獎
叱咤樂壇組合金獎

叱咤樂壇女歌手銅獎
叱咤樂壇女歌手銀獎
叱咤樂壇女歌手金獎

叱咤樂壇男歌手銅獎
叱咤樂壇男歌手銀獎
叱咤樂壇男歌手金獎

LM

屌

唉

Juno

黑哨
屌

KayB

好想屌淫kay

好似攞左至尊歌咁，只係第3位

DKLM

浴室

牙醫

屌你老母真係心之科學

屌你老母容9

垃圾歌都有第2

古天樂呢屌

屌真係雞蓉第一

屌 雞容

Kay

咁之前醫神都得首四季啦,無得咁計

牙醫男銀!!!!!

呀KAY歡呼聲大到

屌冇rb仲要冇埋kay

屌雞容至尊

屌你老母春卷

傷台屌你老母

遲啲見 係咪有咩暗示

食屎狗商台

Kay 堅索

屌你老母唔撚係心之科學呀

睇到個胸

一陣拎組金會唔會唱發麻

kay

腳

Juni

Kay唱live
好緊張

等睇K 又炒車

古天樂呢

春卷拎第一啦即係

kay la估到

當Juno攞咗喇

kay拎都等炒架啦

屌你老母903

Oh my god

淫KAY

屌你老母心之科學

屌你老母心之

大老細包

屌

雞之科學

英皇食撚屎

對波

淫k

收皮啦容祖兒

好大個V

kay好正

好淫

屌你老母點解勇悍17可以無獎

未來見反而真音位好啲

隻蛋又出外掛

垃圾容9

百年樹木第一？

你就垃圾！

恭喜Joey第一次拎至尊

陣間至尊噓鳩佢啦仆街

gin😭😭😭😭😭😭

食屎狗

企劃

垃撚圾

辛苦晒柏宇巴打
咁快又爆

Juno 或成最大贏家

容姨係都要霸撚住曬
搵個老公結婚啦咁撚得閒

屌你老母真係冇勇悍17

btw 阿kay真係好撚淫

件衫

淫KAY 淫能到

牙醫好唔抵

kay啲live應該真係炒硬

Dllm 心之科學， 垃圾k 歌

識拍喎，有咁側得咁側

英皇玩哂

噓爆容祖兒

淫k件衫

個妝好靚

juno成個盲公咁

Kay會唔會大爆冷唔大炒

好sad

100%雞容至尊

無橙海 我屌你老母903

juno型撚到

不如講下有幾垃圾?

淫kary

現場嘅可唔可以幫手噓雞蓉

Juno個look咁正常

現場嘅朋友 一陣心之至尊 一齊大叫屌你老母

有冇人喺現場 her 9 艾辛啦屌

屌你老母903 雞容 心之科學

組合點都見

連登仔估中晒

噓撚爆春卷啦

周國腎真係唱得好難聽

Kay b

造馬造到.....

btw 一個女人和浴室真係好好聽

juno好型棍

黑色Bra

第一LIVE 第一
實至名歸

淫kay好撚淫

gin gin gin 😭😭😭

衛蘭做乜撚

又要聽kay d live

佢個波正撚到

已經讓曬賽 無拎女歌手啦
又唔見你地鬧eason?
根本容祖兒係原罪

屌 仆街蛋記

雞容打手多到
紅日都要開工

又炒！！！

心之科學真係好普通咋喎

Bra帶？

心之科學拎至尊 即係女金比淫Kay?

哦 盲反收皮啦

冇古天樂跟本就不外如是

唔好啦,仲難唱過天才

第一位唔好係雞容啊屌你老母傷台

話撚咗心之科學攞梗

joey其實都係前2年先攞至尊碟
eason出嚟攞又唔見佢地反
唔好盲反啦 又唔係爭女金

佢又慘

黑bra

太遲PLUG停半分鐘啦..

得一首歌都要黎霸獎
屌你老母

有冇人 解釋到心之科學有咩好聽

同埋後尾係夾硬谷上去

真心sad

Kay又輸住雞蓉

首歌CD好撚正

無冠軍呀 依首

supper今年得 to whom有

勁慘

睇到都覺得凍

kay bb

心之科學第一 一定係造假

唔係話joey 唔好聽，係講緊個獎背後，媒體對獨立同大公司嘅睇法

但真係無女歌手live同佢有得揮

仆街心之科學憑咩贏第二第三嘅曲詞？

唔睇好

影全身啦 CAM MAN= =

反容

YouTube300萬 造係邊？

juno一出世就玩緊不能笑 ？

唱LIVE最好個個竟然無得聽

呢到好多蛋記打手

盲你老母 還我未來見

等埋宣布先屌你傷台老母

側側地拍
做到野

淫kay手臂好正

淫 kay

似係反容打手多啲

生咗2個都咁正

假到仆街啦
輸三十幾ap仲敢拎至尊
收皮啦

對眼好淫

屌你老母容姐

黑BRA淫能到..

咪係
得一首
唔係香港努力，憑乜

雞容同我落地獄啦

丁緊條BAR帶

亞洲最愛國人歌手
2018
1) 文匯報之友
2)《追夢大灣區 各界青年慶祝香港回歸祖國21周年晚會》
3) 容祖兒：高鐵舒適寬敞推薦市民嘗試

4) 央視中秋晚會
5) 《幻樂之城》湖南衛視
6) 《嗨！藍朋友》奔跑吧晚會
7) 奔跑吧兄弟第六季
8) 媽媽是超人第三季 芒果TV
2017
東方衛視跨年演唱會/ 我要上春晚/ 穿越吧廚房第二季/ 奔跑吧/ 快樂大本營/ 妙大轟趴 /拜託了衣櫥, etc

容祖儿 - 祖国儿女

收皮啦呀臣高質咁多你搵容E比?

黑色BRA

有d似陳慧珊

值個5-6位

雞容一陣又比人噓、好爽

同欣宜撞 bra

Agree 盲反連登仔

古天樂淆底唔黎

雞蓉 真係狗黎 我屌你老母

估唔到呢首仲行先過人妻的偽術

好想裝佢對奶

循例一定要屌柒俞琤呢個仆街，1988、1995百分百原創日間接搞死香港樂壇；第一屆叱咤侮辱梅姐；881自我審查，盡毀林彬、何佐芝風骨

加上請埋一大班陰陽屎忽鬼，自詡品味高尚，其實人格低下，終變傷孽賤臺，勾結CCTVB，只重視噱頭，不理實質

叱咤頒獎典禮利益行先，音樂行後，屌你老母大爛臭化屄傷孽賤臺，人人得而誅之，正仆街冚家剷

森美個阿正？

juno

古天樂出黎未

4張野都咁撚正

係點樣拉其他人落黎

gin

頒至尊歌準備噓聲

死肥仔填詞人大獎
雞容至尊
你老母啦叱吒

GIN LEE 呢屌

好期待kay炒得勁唔勁

麻煩現場巴打幫我地噓鳩春卷

老公冇野做喎緊係屌啊KAY

謝安琪，今日黑色

唔撚好俾心之科學啦
成撚日講論資排輩
如果第一係心之科學嘅話閂撚咗YouTube 5分鐘

連我最喜愛五強都入唔到嘅至尊歌

又炒車

我上個Post打錯 我自膠 亦都唔係想盲目支持容祖兒
只係想講08年 大碟獎 播放指數 容祖兒高過Kay 但大碟比kay拎左 所以討論播放指數好無謂 又唔係一人一票 人地想點頒就點頒

其實係未來見減得太多
成件事太核突

炒車kay

其實依首歌好撚難唱

屌你老母VIU依家先播到天才兒童

見到謝安琪都覺凍

攝影師食撚屎
影好d啦

好多打手，可以唔理

好想聽淫kay做愛果陣把聲

On撚尻 輸唔起呀

容祖兒係台灣冇人認得

似大炒...

好驚kay唱live依家
鐘意佢都係咁話

心之科學實至名歸

唔係祖兒唱都拿獎

噏英文名啲口音好有abc feel

今日咁凍 著得咁少 唔驚凍親啊

冇炒 好似

癡女阿正

入得好準

Kay好靚女

堅 Lee 首很堅強都搞唔掂

唉gin bb

不過講真真係無乜人挑戰到佢
淨係唱得好同穩已經無乜人得
gin如果咬字再正D就更好

等炒

仆街
烏低果下

容蛆兒正一樂壇關愛座

根本不嬲係小圈子架啦

唔錯喎

炒炒地

好驚佢都炒車

第一即係心之科學啦 屌

冇炒

講定先 我屌你老母心之科學

無炒

暫時入得最準wor

容嬸 返支那啦屌你老味

我寧願至尊爆冷算

好似好過之前

走啦 呢到香港呀

Ok wo

Kay已經比預料中好

容天后唔係靠大公司也文也武，傷台賤畜會頒俾你？
含撚啦屌你老母

艾辛食屎啦

邊有炒呀 9up

入得ok

條裙好似垃圾袋

淫Kay今日啲live唔好炒呀唔該

撚有

輕鬆

live進步咗唔少
以為佢一開頭會捉唔到key

第三句開始炒

影落d啦 cam man

kay新城個晚仲病緊

又炒

好撚煩...

爭啲入早左

傻西

kay前幾日感冒

好震

聲沙嘅喂

幾好

推上報 比艾辛知有幾撚多人覺得佢唔值至尊歌

死雞容死唔斷氣

首歌難唱到咁
除左咬字奇奇怪怪
我覺得唔算炒啦

垃圾camman, kay烏低身嗰下影唔到

就係依首歌把聲

好撚淫

蛋記打手 以後仔女一定俾狗屌

幾好聽竟然

冇黎冇獎好過啦，橫掂唔係跟AP頒

我認同 心之科學唔值至尊
但係容祖兒 真係唱得 又好聽

BTW 岩岩六號都唱得好好啦

呀kay隻眼又怪左

邊有炒

心之科學 , dear jane啲 mk情歌竟然贏左

音準差少少喎

Ok喎

算幾好

暫時炒你老母咩

連登仔係咪突話炒

炒你老母

ok wor

Kay都唱得唔錯

邊有炒下

尋晚倒數喺床叫得太勁

比想像中好喎

好地地一個post有幾多成既回覆係炒炒炒

收皮啦容祖兒
好撚核突啊你

師兄
D音狂飄wor

四季果時都有人屌架啦

容祖兒金曲第一

係唔係第一次

kay 唱得好咗

無gin真係唱撚漲

唱唱下又ok喎衰婆

都好穩 無炒喎

冇抄

淫k會唔會今晚唱得最好

好撚好聽喎

出得一首歌就要想人地關愛佢畀至尊歌
做下樣整隻大碟出黎都好掛

你全家聽日就炒車死淨你一個

d眼神同gesture有少少姣, 好想屌

邊撚度炒

謝安琪又輸被雞容

謝安琪對黑絲好正

Kay 唱live 竟然冇事

6號同Kay唔算炒啦
屌係咪都話炒

未來見第三真係冇天理

個嘴好靚 幻想唔到點幫謝繼聰含撚

佢高音反而好穩，低音炒晒

連登仔乜撚嘢都話炒架啦

淫kay其實已經進步左好多 你地聽番當年喜帖街先講炒啦

首歌咁平淡都炒就死得啦

Live 最屈嗰件容姨來了
你班炒車撚滿意啦？

唔好亂咁話炒啦

冇ear mon算係咁

Kay真係好正

側啲 再側啲

淫kay算幾穩
首歌好少抖氣位

吸氣好大聲

淫K好挑逗

Kay啲live由出道到而家好左勁多

Flat 到

算啦我唔明點解會比容祖兒 其他炒車炒到

炒你老母咩
乜撚都炒炒炒炒
煩唔煩啲

好似唔係好夠氣

屌你CANMAN
波邊抄入去ZOOM 近啦DLLMCH

一講冇炒即刻炒咗

撚有炒咩 on9仔執人口水尾個個都話炒

個cam高炒係咪見到個bra

同欣宜撞bra

對腳

佢前幾日病到變聲

flat左wo…😢

容攞至尊 即刻熄機

今日最fit係你啦kay

暫時幾好 邊有炒

好難聽

如果瓊狗出post記得屌鳩雞蓉

唱得幾好呀~

往年d post 都好少講炒唔炒
炒，今年做乜野事 少少野就炒炒炒

新城講左感冒歌都冇唱啦

係

唔夠氣
病完黎？

好似係為左睇人炒先睇叱咤咁
好撚on9

根本炒炒地
班打手話無炒

炒左

Kay搞咩成個大陸女人咁。。。

好多9up

好撚淫

張生晚晚點頂呀

同Cd爭十幾皮
但首歌係好聽嘅

我的驕傲唔係至尊咩？

炒你老母
個撚個都話炒
前世未撚聽過live?
新仔都算
淫kay唱得咁撚好都話炒用屎眼聽

最唱得反而無得上台表演
大佬你就算比個第10位都好吖

好正呀

炒bra好過la

收貨

淫Kay唔算大炒但明顯唔夠氣

屌 條友真係唔識架喎

淫kay 好正

咁你可以熄定先

Kay唱得麻麻就話情有可原

等緊容嬸live制霸

D牛河炒曬

個個變聲樂大師

Juno 有份啲歌首首都唱到人斷氣

好撚難入喎

淨係𥅈住對波

佢仲要係咁扭

唔係好夠氣

炒到

病完, 未開聲, 狀態唔好, 拍完野, 唔夠訓

KAY好波
首歌咁難唱，唱LIVE都咁好
KAY仲要病緊，都咁有水準
班HATERS可以行開一邊

好多容祖兒打手，肉酸到

kaybb live唱得好撚好聽啊

唱得算好喎 炒撚

我聽到係jerald 啊

1212隻腳啊,幾撚時用到隻閪手啊

你下下搵live同cd比
緊係炒架啦

9up同炒都屌一餐

want fuck ...

淫kay頒獎禮往績黎計今年好撚掂wo

好撚正呀

炒到 又玩雙重標準啊？

你依家熄定都得啦

個淫閪嘴好正

真心幾好聽wor

收皮啦好嘛春卷

kay感冒把聲幾正

但好唔穩定 老問題

你換過隻耳啦，你就未聽過live啦

唔夠氣，又flat

陳伯講完廢話都入到 都唔差啦

冇炒喎

好正

又要準備聽透氣聲 我屌！

有妝髮完全唔掂。。。陸味濃

903唔係，其他三台都係

炒到咁都話冇炒 屌你地洗唔洗lai到咁

人靚就唔當炒

所以先要瘋狂做gym keep

好撚正wo 人靚又唱得好聽

唔係 個年七友先係

係
新城個晚直頭唱唔到

個耳環好似佢個仔啲文具

d尾音係有flat既 但未到炒呀大佬

點解係咁曲腳

就射

未來見無真係唔開心
希望我最喜愛歌曲有

其實連登仔淨係識講炒 無野講嫁啦

屌你老母雞容

不過呢首我覺得麻麻

條腿若隱若現

訓左 Eason有冇黎？

啲假音好正

Kay唱得好喎 炒乜撚

kay live幾好喎

系米冇戴BRA牙

話冇炒去驗下耳

唔知點解覺得有d 似 方HO MAN

若隱若現

欣賞人妻的偽術多啲
夕爺手詞

民意贏晒

今時今日最公平應該計kkbox 或 spotify 個hit rate

痴線點解成日亂屈人地係打手

Kay件衫係咪垃圾袋黎架

張繼聰有冇係到

算係咁啦 比起前兩年

今年唱得最好

CAMMAN係低炒啦,低炒先睇到波呀

老實講我又唔覺得容姨有幾想黎呢d頒獎禮 咪又係英皇逼黎同商台維持關係

萬字夾

flat到仆街

以病完黎講
好好聽wo 聽聽下呢個ver 真係好過有古天樂果個
古天樂唱得太撚差

側面似

走走地光

10萬都屌唔到

Kay好撚正

前面九首歌你點頂㗎

件衫好似爆開左

唱得唔好就賴首歌難唱/冇耳機/好過以前/好氣氛就夠/次次頒獎禮感冒
屌啦星歌手黎嫁 live都唱唔好就死番去做錄音室歌手

想要古天樂

啲高音 飄到

對上高音係真係有幫助
Ps有學唱歌

Kay唱得比想像好好多

聾㗎？

容9 抵你唱左20年都咁唔受人歡迎
本身已經唔係好 仲要你間公司做野做得好撚過份
抵呢代20-40歲都係屌9你同唔鍾意你

錫住支咪黎唱

kpop啲女全部低胸大波短裙短褲露長腿

香港真係保守

呢首都幾難唱

耳環

咁你都講得出口

痴撚線推得快撚到呀

現場全場起身大合唱
正到癲

炒你地老母咩 乜撚都炒

D假音上得唔錯

件衫想點

人妻的偽術唔好聽...

唱廁所都唱到咁淫
唱沐春風係咪會唱到人射精

唱得好淫

呢首個編曲好正

計埋澳門收視

各位準備噓心之科學喇喂

dear jane今年去咗邊

你班仆街係咁喺度j呀kay

扣針

咁多年都仲要爭獎好on9

我都覺，普通

暫時kay架車係全晚最少傷過終點

其實有無人聽逆流

唔差

春卷打手全面進場，一早order 要至尊，鷹皇年年造馬造到露晒馬腳，上年搶男金，今年搶至尊

瓊狗報至尊歌果陣
記得洗佢版

準備hur

Agger

人妻的偽術好聽啲

屌 又講論資排輩
牙醫都冇

一陣女歌手再𥄫

香港樂壇真係好廢
無個有專業水準

炒乜鳩野 下下都話炒

Jerald 一向高汁

大家準備...噓！！！

一陣組合金同最歌再唱過!

真係好撚正

冇波嘅祖兒

算係唱得幾好
Kay新城仲病緊 聲都沙晒
而家唱成咁 ok la

準備屌

吓..

講真有邊個唱到cd咁 咪得克勤 唱到唔似cd唔奇

心G科學

Joey

屌你老母雞蓉

唉屌

準備噓

最高?

準備啦

JOEY 實至名歸
歌又第一LIVE 又第一

準備噓了

屌你老母 容祖兒
收皮啦心之科學

應該會HER佢

都無著黑絲

大獎？ 有錢咪買到

hur~~~~~~~~~~~~

kay個live咁唔穩定嘅
嚇親

準備去瓊狗度洗版

食屎啦雞蓉

咁既歌都可以拎第一

全年播放率最高？

噓啦現場朋友

完

邊到有播放率最高啊

嘩真係屌你老母
好撚假呀屌你老母

中間有小炒
不過以kay水準幾好

大哥

屌你老母

仲好意思話播放率最高嘅歌

心之科學實至名歸

準備睇班雞容打手出黎話好聽

超

唉 屌啦聲

…

播放率最高

好意思話播放率最高

我要GIN LEE啊屌

食屎啦關愛座

噓

屌！

屌 醜唔醜呀雞蓉

1. 生完仔
2. 器材set 得唔好
3. 轉唱法
4. 女仔唱男仔歌係會差d
5. 把聲有感染力
6. 把聲好獨特
7. 首 xx ok wo...
8. 爆過肺
9. 佢唱歌已經比起跳舞好
10. 要搵個唱歌+跳舞都掂既歌星你估禁容易咩
11. 不如你自己出黎唱ar
12. 年紀大機器壞
13. 咪傻啦 支咪壞左咋
14. 岩岩先拎完至尊歌, 比d時間佢la
15. 岩岩先拎完至尊碟, 比d時間佢la
16. 岩岩先拎完傳媒大獎, 比d時間佢la
17. 果晚得9 度咋, 咁凍張學友都唱得差la
18. 我堅持岩岩kay 係無走音!!!!!!!!!!!!!!!
19. 佢玩聲ja
20. 無計啦佢要湊仔
21. 佢其實唔錯..不過今次真係揀錯歌
22. 唱歌幾好聽,,,有唱功,,,比起依家d歌手(新人)真係多多聲
23. 蘿蔔青菜，各有所愛
24. 人多發揮唔到
25. 佢著錯衫咋
26. 係條片”停“左下 質左一質 無走音呀 你挖下對耳 唔該=_=
27. 走左少少音 不是走音 ok?
28. 走音又點姐,吹咩,謝安琪身為天后走唔起咩,你葡萄就葡萄啦,天后Kay有感染力充就得啦,走音唔走音跟本唔重要
29. 其實佢走音唔係因為爆肺, 係因為入錯o左歌，所以笑到走音, 之前係萬世已經講過
30. 其實係隊band俾錯music,本身係冇”飛我伴你飛“果段的 .所以kay先入唔到啫..佢之後都講左句”應該係呢隻!!“
31. 佢應該係未開好聲
32. kay真系比個琴手玩死..
33. It is not Kay’s fault, it is >>><<<‘s fault (inviting her to sing in this program) !!!!
34. 走乜音姐 後面個琴彈錯, 你班蛋散隻耳都唔知咩構造
35. 點都好~~我都係會咁鐘意呀kay
36. 個琴手彈錯姐-_-你地唱呀不如!!1
37. 走音又點?學習下發掘人地優點,,吾好成日討論人地d缺點
38. 果日除左呢粒音之外唱得好好囉!
39. 你有冇試過爆肺 爆完肺都仲有咁ge水準你仲想點??
40. 其他歌手都走音..又唔見你post埋佢地出黎
41. 你聽番Kay未生仔之前先好講野la.. 而家樂壇唯獨得Kay生過仔..
42. 走音係人之常情.. 你唔會走音咩
43.你唱唔唱到呀?唱唔到唔好話佢
44.呢種係和音演唱方法黎架～
45.我就唔信巴伐落提未試過走音la
46.G.E.M. 好勁!!!!!!
47天氣太凍姐
48.佢流汗咋
49.佢腳震咋
50.之前食錯野
51.留力
52.佢親戚到咋

屌 造馬做到咁

噓！！！！！！！！！！！！！

屌你老味

都係佢啦

上個Post自膠打錯字，想講08年既時候 大碟播放指數 都係容祖兒多過kay 但係最尾咪又係頒左比kay 人地903想點頒就點頒 討論播放指數有咩意思 又唔係一人一票

DLLMCH 903

屌你老母商台

屌 又雞容

躝啦艾辛

今年女金係咪又係joey

Diu

森美

傷孽賤臺屌你老母！！！

跟播放率

屌你老母人地都串鳩你 攞撚完未

算撚數啦
環球都家道中落
呢幾年蛋記威哂

容姨

屌 拎過女歌手金獎

唔知失唔失準呢

屌你老尾

fuck you

真心係樂壇毒瘤

攞埋出年唔好喺度

專業推介叱咤十大 第十位 沉默的士高 - 王菀之
專業推介叱咤十大 第九位 認真如初 - 陳柏宇
專業推介叱咤十大 第八位 老少平安 - 周柏豪
專業推介叱咤十大 第七位 無期 - 江海迦 (AGA)
專業推介叱咤十大 第六位 錢七 - 周國賢
專業推介叱咤十大 第五位 天才兒童1985 - 張敬軒
專業推介叱咤十大 第四位 可一可再 - 陳奕迅
專業推介叱咤十大 第三位 未來見 - RubberBand
專業推介叱咤十大 第二位 一個女人和浴室 - 謝安琪
叱咤樂壇至尊歌曲大獎 心之科學 - 容祖兒

拎埋好退出頒獎禮啦

大滿冠

想要就有

就完滿

森美暗示佢好退休啦

唔明有咩問題

祖祖係咪可以收山

有錢買到一早攞左

容祖兒收皮啦

屌你老母閂youtube 5分鐘

有噓聲

hur

造馬

joey實至名歸

好似有噓聲

今年拎埋好收山啦

我屌

段script講到咁
係咪叫佢攞埋今年收山

吊

做撚到呢

攞完退休啦

收皮啦春卷

攞埋今年就躝啦

俾佢攞lor DKLM

收皮啦！ 垃圾

年年都話完滿
屌D嗡聲大到..

大公司玩撚晒

屌你個老母

yeah 祖祖

至尊歌曲大獎
屌你老母臭閪雞容

金針獎咩 係咪攞埋今年下年唔出席啊所以今年俾佢啊

造比佢大滿貫

噓！！！！！！！！！！！！

噓噓噓噓噓噓噓

her 佢啦仆街

咁撚樣做俾佢

古天樂CD都可以唱到咁垃圾
好難

真

垃撚圾，又造馬

聽到噓

終於可以去廁所

睇佢唱live

森美咁講係唔係叫雞容你完滿啦 下年唔好同人爭呀

艾辛我屌你老母全家死啦

JOEY 今日好靚

心之科學k得好聽既
但今年真係太多好歌

還我未來見

Dllm

死返去玩春卷啦屌你祖宗

造馬造撚到

屌你老母閪呀

乜鳩都拎哂啦祖姐

無人噓既

恭喜哂😍😍😍😍😍

召喚陳庭佳

呢首咁既垃圾歌

Dj有獎

背景張圖係咩事

樂壇廢老又同人爭坐關愛座

後面幅圖玩鳩joey

全晚KAY唱得最好

今晚咩事，個個都唱到。。。

聽到有個男人好大聲her佢

森美宣布嗰下，後面個燈牌突登

收山唔好拎吧啦

點會唔係未來見

閪歌都找至尊

有本事嘅攞埋最女吖嘛

唔夠AP 收皮啦屌你老母，送埋個至尊比你安心釘蓋

造撚到

又噓又冇反應

最好宣佈埋拎埋今年至尊就唔出黎爭獎 比多啲機會新人

艾辛R獎

噓撚到

等睇joey炒

恭喜

一年出一兩首廣東歌都叫爭獎，咁佢咁想爭唔爭埋女金? Eason呢?

後面張相係咪玩鳩雞容

背景張相勁似艾辛

笑左
森美串到

後面張圖

屌你張圖好撚快

樂壇關愛座cls

有d暗串佢

冇人噓

我屌你老母

香港史上第一

攞埋好走啦

你地唔係噓我呀？

咁多好歌唔揀揀首乜撚野心之科學？無野呀屌

後面張相高潮眼

後面d相咪撚放到咁大啦

叫佢退休

攞埋今年好啦
下年唔好出黎顯世啦

台下得兩三隻人企起身拍手

後面張相炒晒

首歌普通到咁都至尊
其他9首真係慘

同人爭獎 仲要造俾你
醜唔撚醜啊

金鐘轉車會大傷元氣

雞容收皮啦
陳奕迅都唔爭獎你走嚟爭？？？？？

食屎啦

正中間果張相勁似艾辛

走啦八婆

男歌手都未拎。。。

森美個樣

其實單睇心之科學個曲真係唔差

正正常常都可以

音響都好撚差吓

女金咪撚係艾辛

李11都有份架原來

Dllm 903

好驚

兩個字：憑咩？

Joey帶緊耳機？

哩首垃圾贏未來見

如果古天樂都有獎攞的話，呢個樂壇真係唔值得再支持

認真講呢首歌既質數係應該十強不入

屌 仆街903

全盛時期梅姐鬥全盛時期雞容
邊個贏？

收山死雞容

知唔知醜字點寫

屌 整開件衫做咩姐

阿聰請代我今晚服侍淫kay

佢冇奬 容雞點會黎呀？

比你講先又emmm

dislike for 心之科學

真係屌佢老母 講都講到出口係造比佢等佢完滿
楊千嬅小城大事都拎唔到 有無出聲話要拎番呀
真係要屌佢老母 雞蓉真係要比人屌先安落

死艾辛

大滿貫咗就咪撚霸住個關愛座

咪撚講話跟播放率啦dllm

點解Eason 去唔到

大家準備數拍子CHECK歌詞

現場觀眾感唔感受到咩叫廁所位

雞容套衫今次真心醜

joey唔好咩?

女人留陰先有女人味

耳疾..

去個廁所先

又噓

佢恨到la DKLM

joey個笑 sosad

講真
佢以前d歌仲值得拎

恨到想要就有㗎啦

痴孖筋 Gin lee一首都無

炒車撚滿意喇今次
佢冇可能炒

真係
完全唔hit 係得班DJ係咁撚播

喊了

牙祖

dklm

還我 停半分鐘

艾辛

蛋記有的是錢

又出黎同後生爭獎

恨獎

班人盲反

首歌唔係容祖兒唱一樣好好聽

點解喊

去左滑雪

應該最無可能炒車

對903真係好撚失望

喊你老母咩

陽千嬅都退落黎 依家雞蓉係咪接棒做樂壇人瑞？

喊乜撚呀 拎慣拎熟喇

JOEY竟然喊
睇黎佢真係想拎依個獎好耐

喊咩呀

呢首都拎到
昆哥果年首k歌都拎得啦屌

20周年嘅禮物

停半分鐘都無10大 屌你老母903

一講野就佢啦

噓聲大到..

拎過

喊得有啲假

喊乜鳩 預撚咗自己有啦開到聲

炒撚完未…

話佢想拎個獎時
佢個樣都好衰吓

不得不說joey live 今晚一定數一數二好

屌 啲相

想睇你炒

勁多歡呼聲

前幾頁打手又話佢唔想要獎嘅

近幾年至尊做乜鳩呀

雞容

死老雞

喊乜鳩呀屌你老母

造到佢退休

喊你老母咩
擺撚明做俾你啦

喊你老母咩
拎咁撚多年仲扮撚晒嘢
都知係你㗎啦你老母臭閪

收皮啦屌

好心就咪撚咁肉酸啦

扮乜撚野喊呀 擺明造比你架啦

一講野就噓佢啦

佢都唔係最高

live表示：一講係容祖兒好多人去廁所

真心普通到仆街...憑咩擰至尊歌

其實好樣衰 以前憑實力拎
而家做個獎比佢 臭晒

女金？

咁多人係台做乜 完場？

聽緊歌姐

3百萬點擊都唔hit

不嬲903 都係最差概頒獎

喊就真係假左啲囉

容祖兒終於喊

JOEY 真係好掂 連登仔支持你

係咪頒緊至尊成就大獎？

喊你老母咩
拎獎拎到咁撚肉酸

好似去咗啲追思會咁
啲相掛到周圍都係

其實佢以前 同時期其他K歌都屌打佢果D K歌

屌出聲 算啦容姨下年真係唔會再出席叱咤㗎啦

如果第二個唱
呢首可能會無咁多負皮

廁所位嚟啦，啱啱嗰位今朝食咗m記魚柳包嘅巴打可以舒舒服服去廁所

喊乜鳩，你實早幾個月知有呢個獎啦

2-10位全部屌打呢首垃圾

Ching hoball

唱埋就走啦 唔撚想見到雞蓉

Dear Jane 問人哋講唔講

拎左幾十年仲喊

喊咩姐
Eason唔玩先來霸霸霸，知唔知醜

喊完一陣又有位比班fans入

十大中位都話ok
屌你逼害rb拎至尊歌真係仆佢個街冚家剷

好肉酸，仲大大聲話好恨攞個獎

廁所位

春卷幾時收檔

女金會唔會又係艾辛

tim好突

講撚咗幾多年

自己隻歌點嚟都唔撚知

咁903都要搵食既

現場觀眾表示大量人群係即刻流動去廁所

真係好撚失望 邊有可能停半分鐘入唔撚到叱吒十大

啲音樂成pat 野咁

不了

屌你

幫老細含左咩呀

事實係

喊乜撚野啊容艾辛
收皮啦
Dllm

下 第4位咩黎
重口味
無條件咩黎？
唱撚到垃圾咁都拎

有咩問題 恨咪恨

king 姐 濕

LIVE最好個個無得唱 垃圾商台成班圍內打飛機

屌youtube死左

心之科學其實幾好
但好多好過佢

屌你啦商台
仲好意思話跟播放率

講就大滿貫

其實得早期女歌手金獎（hocc千fa kay果期）有含金量
後期果d已經

至尊大碟
至尊歌直頭同期都冇再玩先比佢完夢

邊個走得最多？見到咁都幾sad
( watching tv now)

個西塞左咩呀

煮～～～～～～～～～艾辛！！！

你真係覺得有可能？
以叱吒啲仆街野
一定係俾埋雞容

古天樂BB呢，屌

近幾年至尊愛唔係夾硬俾eason就係玩敬老.....

成班盲反

真心 作真係作得好

無呀

未來見 一個女人和浴室 錢七 認真如初
全部入哂十大 得百年樹木無

係咪即係我最喜愛歌曲係百年樹木

講個笑話
專業推介

gin lee無得唱

果然係商業電台

等廿年就大撚曬?

冇乜可能

佢明明回哂塘

返去玩春卷啦

得JOEY LIVE 先carry到呢首咁正

有無巴絲打覺得雞容鍾意左軒叔

唱係黑鮑到唱果首 唯獨你是不可取替好過啦

屌你老母 GINLEE呢? 唱功最勁既冇得唱?

真係聽到hur

客嬸 不了

急尿好去了

唉gin bb 又去陪坐

真係痴撚線

呢個作曲男仔講野幾好

噓到聽到

Song of the year

樂壇人瑞 知唔知醜呀

咁公道講個獎同live冇關係

要做比佢有幾難

未來見輸左至尊
我明噓鳩你心之科學

其實每年睇叱咤
只係期待林狗果part

首百年樹木呢？

Live!!!!!

supper十大一隻都無

可能係心之科學攞埋

冇ginlee

你收皮la

多謝你老細啦屌

商業 電台

爭完獎未

收皮啦雞容

你決心玩春卷啦返去屌你老母

收皮啦
得班死人DJ日播夜播

好撚大聲hur聲

to whom 橙海

想聽佢9講 幾好笑

首歌係好聽

屌出聲

呢句真，eason 肯來既話 商台實比佢

未來見 一個女人和浴室 錢七 認真如初
全部入哂十大 得百年樹木無

咁咪即係我最喜愛歌曲係百年樹木

收皮啦

一開始仲話乜鳩dear jane作既rock歌
但呢隊野都係k歌底 出到黎一聽
屌………咪又係普通k歌

走啦屌 好撚難頂

早霸王孟呢係咩樣?

自我感覺良好真係慘

Song of the year收山啦

靜啦盲撐

靜到呢

Sunny心諗你講撚完未

講野大體咗

女歌手？但攞歌開心啲囉…

躝啦

屌你仲要講

做咁多年藝人講野仲咁1999 唱歌啦你

收檔啦屌你老母

吊晒呢度D 雞容打手

無人應 柒撚到

得罪講句 百年樹木仲好聽過心之科學
更值得拎

台下黑曬口面

我去屙篤屎先....

俾人柴台柴到咁

我代表連登仔支持你呀容祖兒

喊乜撚野姐

俾人hur到...

收皮啦，造馬造返嚟，做咩唔提埋自己講過至尊歌別無他選呀

佢之前唔係話唔爭獎既咩

屌容姨

講撚完未

多謝公司咪算囉 講咁多

台下所有人都黑曬面

joey呢首歌真係麻麻...都唔明點解可以攞至尊 係咪日日有把行住班dj條頸呀 定係被人捻住春袋呀仆街

課左金都爆帖

諗下好啦

上一個世紀 ？

咪係